iPad Air & iPad mini 接受預訂

無啦啦出左

咁佢發佈會要出乜

吓 發佈會都未有

iPad Air iPad mini 兩部都支援apple pencil
iPad Air 10.5 A12
iPad mini 7.9 A12

舊款iPad pro 10.5 cut 咗 -> iPad Air
全線iPad 支援Apple pencil

iPad 2018 A10
iPad Pro A12x
iPad Air/mini A12

三千ipad mini + 四千ipad air, 重要得64gab
搵鬼買

唔放落發佈會講其實係咪好事黎

機海

mini

垃圾
睇都浪費時間。

一開頭打開官網呆咗,冇理由係air以為官網出錯
點知望真啲...................

有mini

除咗a12 有咩特別？

仲有粒掣

即係10.5減價

好似除咗粒cpu之外,Air畀我感覺基本上係降級

冇左120hz

冇

64GB個價同依家第6代iPad差唔遠但係行A12仲有10.5吋mon

有撚計，成個平板巿場都食曬，可以做牙膏廠了

99% 2G/3Gram垃圾

仲係用lightning, 真係唔知apple想點

寧願買10.5,豐澤 匯豐 10.5 64 4388

部iPad mini2可以退休了

全平面壓合
但呢樣本來iPad Air2有嘅嘢

其實ipad air 幾好我覺得10.5 SIZE 最好渣手

但係咪同ipad pro 10.5 一樣重量?

有idog最唔鍾意見到嘅下巴

mini完全唔改款不如咪撚出
今時今日呢條邊真係粗到嚇撚死人

係

理論上air 對Apple pen 嘅感應係差過同期嘅pro

而且得單邊speaker

又係64直上256
屈你買256，死都唔出128

換 mini先

ipad 2018 128gb 仲係3388 喎

啲嘢過咗一年都唔減價
真係呢

Apple越黎越on9

有冇100hz mon

係咪10.5 pro-120Hz-4喇叭+A12=新Air?

等我搵日去睇下10.5有冇減
如果有減的話就直接放咗部2017算了

咁先平咗一千蚊（好似係）

Mini個價其實算係我可接受範圍內
不過佢只support pencil 1

得新機係用二代Apple pencil

新air/mini 係用一代Apple pencil

豐澤匯豐卡做緊4388

mini 舊版 收埋咗唔賣街.

好明顯係10.5賣得唔好
但出返touch id又怪怪地

A10x同A12差幾遠？
真係買Pro 10.5好過

我部ipad pro 10.5可以準備再戰第3年
雖然一直都冇諗過要換AIR 10.5完全係降級

係差好閪多 自己揾跑分

新iPad Air = 10.5” iPad Pro
部iPad mini 好似幾好

我舊ipad mini 張mon貼分分鐘用得返

有touch id

呢個就唔知道,我反而好奇AIR有幾多gb ram
一陣間發現係3gb 就好笑

a12慳電好多

A12 iPad mini

iPad Pro (10.5-inch)
Apple A10X Fusion @ 2.3 GHz
29562

iPhone XS Max
Apple A12 Bionic @ 2.5 GHz
21759

點解咁突然出咗mini

咁A12一定好好多
但如果只係for youtube嘅話
10.5 pro個4speaker同120Hz可能仲啱用啲

air 果部有全貼合屏幕

本身air2 係用全貼合屏幕
不過佢出左部平價air 就無左,依家係補番全貼合屏幕
另外IPAD 2018 係無防反光塗層同全貼合屏幕

部air 跟本係俾啲air2 用家換

apple 今次個定位真係唔得囉
等咗咁多年mini 都唔肯出窄邊框
apple pencil 又唔肯用第二代
仲衰過牙膏廠

等左咁多年終於都出

可唔可以用iPad mini 2 trade in ?

部ipad air 2仲行得好順
唔使換住

狗衝mini
64gb夠唔夠做

當Pro都係得4gb嘅時候
唔睇好air/mini會有3go

平板唔興架啦

mini 4 換新mini
始終都係mini最好用, 廁所上網, 床頭打橫睇片, 打機時開嚟上網搵資料, 太大Mon反而會唔方便

姐係都係得pro先有120hz?

唔喺發佈會打返輪飛機先出是咪表示係垃圾

mini 呢個價錢真係抵
之前mini4 仲賣緊3000
而家3200有A12

咁撚貴

係

本身用緊4
佢有得用pencil好吸引
但mini4仲好新淨

除左粒U,其他野同MINI4一模一樣

Air support keyboard?
4 speakers?

仲係apple pencil 1, 仲係lightning，做嘜9...

個款有冇十年歷史？

All iPad support keyboard
and air no 4 speakers

無野好講,依兩部係標準配備SPEC
唔係垃圾,不過唔突出咁解

Ipad 2018 咪仲好

ipad air 又一電子垃圾

會唔會有得trade 4摸部新

出啲咁嘅垃圾應該想大家買iPad Pro賺多啲

利申:用緊12.9 Pro

ipad mini 都無 keyboard,點ALL 法

新air個spec同ipad pro 2017 10.5 有咩分別?

Smart Keyboard wo

iPad 2018
IPad Air 2019
同價位 出咁多做乜尻

咁痴線

平600

pro 10.5 4喇叭正好多

俾多少上air 啦 抵屌好多
64夠

講清楚啲

Mini出窄邊就唔係咁嘅價啦
賣5000又無人買
其實mini條邊唔算粗

A10X GPU勁過A12架

如果唔係點清啲倉底貨零件同回收零件

有iPad pro 10.5，想問同iPad air 2019 主要分別係？

2018 已經舊機

Air = iPad 2019 = 加價

我作為一個IPAD USER 我都唔知apple 做緊咩

部機唔係打平價,但係又要用番舊筆同Lightning接口
咁佢啲新筆同USB-C 配件想點?

新AirPod呢？

Ipad AIR係咪即係有全貼合既IPAD 2018

依家剩係可以上網訂？有冇話幾時可以落鋪頭摸下機？

做開呢行都記唔撚到咁多部
街客更加唔撚知有咩分別

順帶一提
Galaxy tab s4
S835 64gb 賣4988

加枝筆又當新野

唔係,IPAD 2018係CUT 左好撚多野

IPAD AIR 2019其實係IPAD AIR2 換芯版

Air 個mon 係靚過ipad 2018

都係pro正啲

係10.5” pro降級版先啱

mini 粒a12好抵
個mon靚咗

減鬼
之前10.5 無啦啦加左幾舊
依家減番 仲要cut左個mon
apple收皮啦

個價位又唔係真係特別平

即係舊 ipad好定新 air好

又機海

iPad Pro 10.5 落左架

買唔落手仲係用緊mini 2做下相架
依部野真係不了

+ A12 , Bluetooth 5.0
- 4 speakers, Pro Motion, camera, RAM?, ...

唔知d storage有無跟住快左
用緊mini4 load game勁慢

mini 64gb 教育價$3000有找

睇埋有幾多ram先

上邊話A12 同 A10x 差好閪多 原來係指A10x 快好撚多

Type C 真係搞笑
一係轉哂，一係咪轉

你唔講我唔記得有10.5 Pro

咁應該係10.5pro 換芯版

但係點解係降級版? 少左咩?

新ipad air無120Hz,4喇叭
降級呀

三星狗偷偷留下負評

recycle呀 似足iPhone se 咁

做乜鳩野

skip左a11x
其實a10x無想像中咁舊

講咁多野即係邊部抵屌？

仲要有教育價
可唔可以trade 埋部mini 2走

搞到好撚複雜
BTW Touch ID係gen 1定gen 2？

留返做相架啦

Air鏡頭得700,但pro 10.5 1200萬
Air冇閃光燈
Air冇120hz display
Air只有雙喇叭，pro 10.5四喇叭
Air用唔到smart keyboard
仲唔係降級

有分既咩

同意

而家ipad唔手jb用唔用到xbmc ?
3000買部黎打機睇戲都抵

機海：
iPad mini (7.9”)
iPad (9.7”)
iPad Air (10.5”)
iPad Pro (11”)*
iPad Pro (12.9”)*

All with support of the Apple Pencil.

*only supports Apple Pencil 2

清舊貨囉
下年應該會轉哂type c

6s 開始係 gen 2

iPhone 6 or before gen1
iPhone 6s or after gen2
Gen2 unlock 反應快好多

Gen 1明顯慢啲

Ipad pro 四千幾五千喎

即係話Apple 仲有好多上代零件係手囉
recycle Apple最叻咁玩
lighting條水咁和味 點會放棄呀
舊筆都要搵傻仔買
呃多啲人買lighting 配件先 再轉哂type c 又呃一筆

mini唔出128咁on9 不如買返2018 128好過

兼容性
iPad 型號
iPad Air (第 3 代)
iPad Pro 10.5 吋

一係2018
一係pro 11
依兩部野唔上唔落咁

有mini就狗衝

睇埋25號部10.2先落手

用到smart keyboard

64Gb 更本唔夠用
256GB 又貴到痴根

mini都講得過去
有人鍾意細size
air真係四不像

但64好似唔夠用

但2018 無減過價, 隔左成年先買好唔抵

2018 2588
Pro 11 6399
你肯定中間無位？

又可以慳返錢

10.5 pro用家唔洗換機

首先你等到有出JB 先
而且CYDIA 已經無UPDATE 好耐

我都想trade走4 仲用緊16gb

咁搞法年尾出部 a12的 iPhone 8s 比Ivan 考下古都都唔出奇

算把啦屌

一係隔年先出新，一陣又不停出
我用住舊機先，佢出定type c，pencil 2先同我講

一撚定mini

iPad Pro 10.5 睇嚟仲正D

部2018仲好好用 睇下youtube twitch夠晒

airpod2呢屌你老母

64夠唔夠用

係，雖然得粒u更新咗

咁都唔抵屌唔通買android tablet咩

google自己搞死

2019仲比三四千買部電視框

舊年4188買部翻新pro 10.5真係抵

Gay cock個腦又俾屎忽坐住咗？

mini size
但性能有upgrade 我覺得最抵屌, 64gb 3k
算係咁wor
ipad air就真係 四不象

有得用mini2 trade新mini先會考慮

個mon靚咗都叫大up啦

而我仲用緊16gb...

支援 Apple Pencil
(第 1 代)

新mini冇走去變番gap gap mon真係還得神落

柒左，air有smart connector

應該冇啦，已經出左兩部冇大改既新野

係咁出iPad無用嘅

買返2手10.5 pro算啦

睇埋用幾多gb ram先有討論價值

對我嚟講五千蚊真係心理關口，叫我比多2千4 蚊多120hz mon, faceid 等真係唔捨得

利申：一出就換咗上代iPad pro 10.5

Mini 可以一戰
Air就算鳩數啦

Android pad 真係狗都唔屌
頂盡兩年玩完

諗住用iPad 2018換air 點知得64 256

Ipad 定新ipad air 抵玩d 冇咩研究 純粹想買黎上堂用方便d

個個A12A12...
等下睇人拆機會有幾多GB ram先啦
仲有咁出肯定係因為仲有大把pencil 1存貨淨

Air 有Smart Keyboard
特登出返個新既比佢

你無用=所有人無用？

我有話對所有人？邊度有寫 指出黎睇下

想買ipad mini

但mini 2仲用得好好地

留名睇mini2仲trade唔trade得郁

10.5而家咁睇,最抵屌
4788 可以用4,5年重唔會out
而家部11吋真係有d貴

咁多model
好亂呀

以為女朋友有得預訂

BORING

iPad air定位根本係xr
比班又唔想用個部又厚又唔係全貼合屏幕
但又無錢換iPad pro 11既人換

有個幾堅料嘅twitter講話有10.5同10.2
but not come at the same time

個機型同幾年前一樣

Mini好撚正
細細部 上堂又得 睇片又得 打機又得

我仲用緊iPad mini 2

Apple唔該出返部A12 iphone6s plus

Mini 應該銷量會ok
始終有堆人一直等緊8吋tablet，市場上又無其他選擇
但只係cpu upgrade而又賣呢個價就

喂 企開啲啦

幾時出返部A12 IPHONE SE

新mini個wallpaper好靚，邊度有得download

ipad mini 無點加價，仲要用A12，算係叫做有"良心"

華為

呢啲野差唔多年年出，年年眨值，需求應該越來越少。

咁你指唔指出到我邊度寫先？
貼張圖都無用bo咁我表達意見緊係我角度出發 我覺得無用咁話無用好正常 做咩屈我話對所有人都無用

仲用緊mini 2 睇片 睇漫畫

呢D Spec算幾抵屌

當然以apple而家既思維
唔加多你一千已經算好”仁慈”

等入Mini 256

唔好再柒落去喇巴打.. 自己拎嚟柒 又死撐

屌你 我收皮

我見到新mini個價冇乜點加
仲諗住apple肯撚定cut到部機勁柒
結果竟然冇
我覺得好出奇

iPad Pro 10.5 下架
又推高普通ipad 個價到 4000

柒到核爆
講到明出咁多ipad無用仲想玩捉字蝨

4000 真係唔吸引。。。
等左咁耐
都係留返d錢。用返部舊mini算

搞下氣氛 做咩咁認真 又恰人

iPad mini 64gb

嚴重懷疑係mini2 mini3 mini4舊貨
拆咗裝過a12就推出來賣

air2用家表示揀唔落手
迫人升10.5
ipad 2018又唔減

不嬲都係咁做洗咩懷疑

仲用 Apple Pencil 第一代
蘋果真係當用家狗咁撚

舊機個mon有true tone Apple pencil?
底殼就唔出奇

全部對apple嘅負面意見都有負評係咩事

用開air2要upgrade應該得新air先睇得上眼

話咁快你都有負皮 唔係連Apple都請打手啊

部舊ipadmini4 岩岩壞電，拎落舖換會offer咩，翻新機定加錢換新mini

早幾個月出pencil2 轉頭叫你買返pencil 1落mini
死都唔俾人一支走天涯

256GB 都成5000蚊
買pro 11唔好

Apple pencil就真係唔知想點
而家玩到好似第一代就低階用第二代就專業用咁

利申，有第一代，充電真係又柒又煩

重以為假膠post

係正面評價都俾人負皮緊

唔想屌你老母 自己潛啦

11 $6399 得64GB
256GB成7000幾

gay cook等比人炒
ipad 2018 $2600
ipad mini $3200
ipad pro都$6400 ok

new ipad air $4000,不上不下

炒冷飯當新野
Gay cook做唔得耐

我覺得最應該減價嘅係Apple Pencil 1

2019 仲夠膽拎mini 呢個 design 出嚟
仲收人3199 64gb
Tim cook, 你快撚啲躝啦

我已經柒左，多謝

順便清埋pencil舊貨

比第二代你又點
咪又係要買多個ipad pro黎差電

除非成部mini 重新設計啦

舊 smart keyboard 又可以繼續賣

舊design 就係低人一級

唔用android平板？ iPad唔值咁既價

一年幾前由air2上pro 10.5曾經後悔
今日睇返當年既決定無錯

x2

起碼都俾啲heart設計個新既adapter先
如果佢肯出個新蓋，將充電adapter同個cap二合為一就好

負皮狗 come

如果新入手直買iPad-air定mini好

好撚舊啦個設計

點知蘋果先係假膠
亂咁砌啲野就當新機出

係gsmarena見到新ipad air得2gb ram

Air 係第一代定係第二代嘅設計？

屌,賣緊部ipad pro 10.5,突然出部ipad air
又要減多一千

終於可以安息，辛苦哂

睇你鍾意大定細

我一年幾前部mini2壞壞地，放左比收買佬 補錢換pro10.5

電子垃圾

Apple Pencil 第 1 代係最失敗產品
有用過都明白點解差電可以咁無腦
竟然 2019 年都繼續用

智障設計，呃邊個去買

我賣緊 iPad 2018 約左過2日放 都唔知會唔會反口唔買

咁班友嚴貴丫嘛

Air 2 真係最幸福
全貼合 / 2GB RAM / Touch ID
性價比真係贏晒

存貨點清呀😂😂😂

舊嗰支筆無人買要散貨

Ipad air 2 表示唔洗換

但其實想當年Air2都係好撚貴
$4688得32GB

Ipad mini第一代可以收埋

唔知部mini2有冇得trade in

mini呢

呢兩部個定位咁撚奇怪咁
好似啲零件賣唔哂求其砌部機出黎當係「入門機」
情況唔似iphone xr

air 1仲用到 係咪唔洗換

都係2g

蘋果已死

想問新mini 有無全貼合屏幕？？？
如果有就即屌

我都仲用緊 但係好疾

3k有d 買唔落手

利申 部機俾阿仔玩

冇人買2018個三部iPhone,要清下cpu庫存

老實講依家最少3GB RAM啦
2GB 搵鬼要...
A12都無用 多左幾個App要Reload

咁快知道2GB RAM

而家apple 已經係落後既代表

2gb ram真心屌唔落
宜家apple 唔係粒u慢
係ram 既size 令到高低之分

哇 你都有負皮

你可以屌了

ipad mini2幾多ram

又可以等多年

5c出過事都仲咁玩
搞到自己個名cheap哂

新air都2gb ram？

A12係咪存貨太多呀

係就好似當年A9咁出多部SE啦

1gb

係唔係散走D 倉底貨 CPU 同flash memory ?

但反而我覺得粒a9又係一代神u
我部6s用到而家重係好順

用開部air2 又可以玩多年
扺玩

擺明啦

舊design 2gb ram 當我地消費者係狗?好彩cmk特價出左pro11 愈出愈on9

反而新個部ipad pro就真係正
我真係估唔撚到再出新野啲規格會大倒退

A12 都倉底？

用緊mini 4，睇黎唔使換機了

俾得果一半價想要同ipad pro同級

哩兩部嘢唔喺發佈會講即係垃圾啦 買Air我不如買10.5 Pro 如果發佈會有iPad 2019可能有大改

咁人地都平兩千幾嘅

2gb 真係撚狗咁撚

依家iPhone XR 同iPhone 8 plus 都3GB la, 唔係咁呃錢掛

等iPad Pro 2018 下放規格算啦...
FaceID/Frameless Screen/USB C
差太遠啦

我都係用緊6s回你...
如果玩下pad呢啲game
日常上下連登ig，係好順

係之前既Plus機都3GB
呢兩部野我諗得mini係值得買
仲要係mini死忠買

講真 我寧願佢唔出
佢又唔係一定要出「入門機」
要清存貨就真

ipad/ipad air定位，我唔識分
出咁能多部

ipad
ipad pro
ipad mini
iPad Air

機海戰術

Agger, iPad mini 4都已經係2 GB, 大佬四年前産品呀屌

Mini理解到
Pro都可以
但air同ipad係想點

6s+1
真係好好用

我諗apple出部同pro一樣規格既mini
肯定大把人買

2GB RAM

ipad系平玩抵玩
但Air就。。解釋唔到

當年係貪佢大細啱手形先揀佢
但呢幾年見啲影音service係咁upgrade忽然好後悔點解當年唔買plus 起碼都有個1080p mon啊

幾多 GB RAM 唔係問題
順就得啦

點解要用 1ST GEN PENCIL 呢 ...

清存貨就一定㗎喇
不過既然最平嗰部2018滿足唔到部分人嘅要求
直上pro又太貴
出部中間嘅機都尚可以理解嘅

唔緊要啦
你望下Macbook
一部Nmb
一部mba
一部Mbp
仲要三部都係9千幾一萬

你就知Apple已經痴撚左線

PRO都係得 4GB
你話佢會唔會比 Air Mini 4GB

部新ipad air 同 mini 得2GB RAM

要玩USB-C，專業用戶一早都買曬機
air同mini係比舊用家 升級

其實ipad pro最貴都買得起部macbook

啲規格開始亂咁黎
A12配2gb ram
成件事好畸形

似係啦 recycle
se2有希望啦
xs xr 賣唔出

6s 除左 2gb ram呢個問題
其他玩咩都好快

明顯係 仲係lighting touch id

其實邊度有source話係2GB?
雖然我覺得多數係

因為要重新設計成本好高
費事啲人又話佢一加加好多價

考古

咁的確順係緊要過條ram嘅
不過起碼都要3GB

呢部仲係舊款樣點賣
新果部iPad pro型好多喎

錯1400都唔遠

Mini sell細mon
Pro就旗艦機 sell效能同新function
iPad就平靚正
Air之前係sell大mon得嚟輕 而家其實已經俾iPad同Pro取代咗(平有iPad 貴有Pro)

差

一直覺得部11吋iPad pro唔抵買，可惜佢行ios系統導致效能過盛買MacBook 好過

咪水人啦chok
呢代ios12
6s打後都順啦
係ram 問題最大
成日reload 搞到好似好慢

幾時出SE2畀舊用家升級

出大d 尺吋 等你又多個選擇

又d人用唔著pro 用新部air 佢支援鍵盤

我覺得ios黎講
Ram既作用大過cpu

又出電子垃圾

當年iPad mini 4性價比好高，依家部新Mini就幫人清A12倉

仲有機嘅，25號應該會出10.2，用new ipad pro嘅樣同apple pencil 2，用嚟取代2018 ipad

所以咪最少3GB (mini)
7plus仲好夠洗

X 2

傻傻分不清路過

最平個部都接受到既 都係$6400
但一上到512gb 就成$9000
但air同macbook又差唔多價 買個個有選擇困難都幾大獲下

只係換咗粒CPU 又賣得

重新?

2nd gen pencil 出左好耐啦喎 ...

之前果斷買左新pro表示開心使用
新Apple pencil好好用

up乜鳩.. 講部機

2nd gen pencil係新ipad pro 獨佔

俾你用pencil2咪要整過部新mini
Gaycook就係嫌mini唔賺錢 仲同你換新殼咩
而gaycook性格： 俾你用筆已經好好

邏輯嚟講 佢要清舊貨第一代 Apple Pencil 就要用lighting
因為第一代apple pencil 係要插屎忽差電

比你支援新apple pencil 又點？ 點差電？

部air2啱啱壞咗...
咁出邊部好

iPad你冇可能買32GB啦128咪$3388
但佢部64GB對大部分人黎講都好夠用
$3999-$3388=$611
$611個mon大左又有A12喎，抵到爛啦
佢本身個部先得A9，差三代處理器喎。

ipad mini
ipad air
ipad
ipad pro

apple真係山窮水盡，玩機海

基本上依家得iPad Pro先會喺發佈會講(除非係education event)

Airpods 2呢

Apple都唔係第一次做電子垃圾

ipad mini 用家頂左機未？
定正日walk in 好？

買呢啲野唔買第一水都基本啦

+1

611 都講緊 差唔多20%

特別貴

睇自己想要大定細

iPad 2018 A10嚟

點解呢
我部mini2 死死下

我諗住正日walk in，頂唔順了

其實機海都算 我當佢係迎合一部分fans重開mini line
但你老母個gay cook有冇再冇誠意啲啊
舊Apple pencil 2gb ram去清庫存都仆街㗎啦
竟然cut撚埋10.5個iPad pro 如果我係要買4k左右嘅機想愛返120hz mon 同4喇叭都唔得

ipad無減既

想買就買啦
新款都係小upgrade，無咩全新設計應該冇咩鑊可以爆

Sor自膠
但A12係順好多
用緊xs打機明顯順，但用部iPad玩同一隻驚真係會lag lag地
但覺得值唔值畀錢換上去都睇個人姐

Confirm咗真係2gb ram

？

iPad Air 幾正
A12再加iPad pro嗰mon 嘅 design
但係冇四喇叭

今日去玩過舊ipad同ipad pro實機，發覺舊ipad條粗邊單手好拎好多，應該會買黎俾屋企人睇股票用

Source ?

ipad 2019呢

明明呢部先係成個series最實際果部，焗人上air

Air2用家表示上個月買左教育價ipad 2018
依家有少少後悔

重點係a12

Mini 其實唔洗改款都ok既
都可以單手揸實

打少咗個問號 想知係咪真係 差d就落訂了

呢個post d回應真係得啖笑
三四千蚊有新cpu有pencil支援都唔夠,要俾埋賣緊六七千最新最靚果個spec你

部mini2 封塵咗好耐
如果有得trade in就好了

機都未有就話2GB ram?

係
Apple嘢貴還貴
但佢收你幾多錢就會俾番幾多嘢你
呢樣從來都好均真
啲人拎部六七千蚊嘅機出嚟屌部三四千蚊嘅機都唔知做咩事

正日即係邊日

應該26/27？

買apple 係到討論ram😂👍

最好部ipad pro 賣三四千蚊

最平3千...仲想點

繼續等冇掣iPad mini

仲有冇下一代都唔知

出部新機但用返上一代配件.....?到底想點架

用第二代筆又要改design
apple點會同你玩

咁發佈會係咪出mini pro

唔會啦
marketing 點會同一時間出兩部dis-con 左咁耐既機

我都想知， 諗緊訂定walkin

新Air用到Smart Keyboard

依個時間買ipad 9.7’ 2018 會唔會平d
仲有128gb簡 唔使64直上256

Se個時都係配第一代touchID

人地清存貨就緊係用舊零件架啦

仲用緊ipadmini 1
如果唔打機都夠用
但仆街在有好多app 都裝唔到
個ios 只去到9.3.5

用緊mini2
等大學價先換

你覺得2GB夠用？

有筆既mini ok wor

唔知MINI2拎去仲有無得TRADE IN,完成最後既歷史使命

肯定咗2gb ram？

無知一問, 如果64GB, 扣埋IOS系統+內置apps, 最後會有幾多gb用?

點解唔買11吋

A12 暫時得兩種ram
Xs xs max 用4gb
Xr 用3gb

呢個年代仲賣咁粗邊既pad

咁點解啲人咁快屌定，部機都未上架

咪仲有ipad mini 同 air 用A12 2Gb ram

今日開賣 唔知幾時到貨

但係你要比較埋佢upgrade啲野喎個人覺得$600升A12同加大size mon但機身只差少少已經值左
總好過佢本身iPad Pro10.5賣緊4998個價，呢個真係價錢差唔少但配置唔差太遠

個mon 靚左呀

新強美版ipad pro 10.5 LTE版 64GB先$4700 free shipping
新ipad air 做乜撚

幾時見街？

黑機個底好似黑過以前

mini好吸引
用緊ipad 2018 覺得好大部
有冇巴打知邊到有得trade

Carousell啦 我個fd前幾日2000蚊放都有人要

官網寫左

冇計
A12 都比左mini 5/ air 賣3/4千 如果外觀變埋又賣貴多唔知幾錢 到時d人又屌 咁能貴
同埋apple d野計好哂 要靚高級買pro版
Apple主打係粒u 外觀 咁多年你睇手機就知

八掛問下
有冇人知Carousell 點解呢兩日咁多人用低價賣Apple pencil 2
$400-500，冇影到包裝/盒/單，甚至有人講明冇保養

用得Apple pencil 2，即係用緊新Pro
應該唔會換唔支援Apple pencil 2嘅新iPad

咁多人都喺呢個時間賣賊贓嘅？

無128gb屈你買256

舊ipad pro轉新ipad pro

個mon細d, 我覺得A12 2gb應該都夠做
落場裝隻game試下就最實際

都唔知apple而家啲定位想點

之前好似有公司annual dinner送pencil 2

Apple Pencil 2喎，即係新Pro

可唔可以出16:9 tablet 呀，睇youtube 上下黑邊好on9

但又咁多人冇盒
唔用就唔好開啦，值錢啲

2千差唔多啦

好難吸引人升級囉

枝筆都要另外買啦

pro 11個ratio比較長

前所未有咁亂
Air 唔平又唔勁

想勁就買 Pro，想平就買 iPad
作為消費者真係唔知佢想點

A12只係僅次於A12X咋喎

調翻轉喎 之前一部太貴一部太垃圾
而家先叫補翻個gap

加埋枝筆成4000

以為會有ipad2019 但而家出左成年先買返2018又

我仲用緊the new iPad (第3代）
女朋友舊年上左最新pro 我就一直諗緊2018定係出多部pro
已經買定支 pencil 2 諗住等我今年出普通ipad一齊用

等到今年出部咁既野 真係考起我

而家都唔知上Pro好 定係 cheap cheap地屌部2018玩住等

咩來？ 落左架果部定未出？ 介紹到咁齊既

Serial no GR2XT7Z2JKM9既apple pen 2係賊贓!

其實RAM愈多係咪真係愈好
無知一問

冇人會嫌ram多

我屌你老母呀偷我支筆

touch id........

得喇，你唔見咗吖嘛

A12 apple mini我蘋萬歲

有冇手足會買mini5

係，但係一隻 App 唔會食到咁多 RAM，單 App 情況下多咗 RAM 唔會感覺到

但係 iOS 唔夠 RAM 嘅情況下會喺背景 Kill 啲好耐冇用嘅 App

所以如果啲人鐘意轉黎轉去，尤其係 Safari （超食 RAM) ，唔夠 RAM 好易變白畫要要 Reload

不過自問 2GB 已經 2019 年好夠多了

不過 2021年夠唔夠就唔知喇，所以買多啲 RAM 係比未來嘅

Apple 會嫌多，計到盡
iPad Pro 都細分 4GB 同 6GB

Android 廠就有理無理都加爆佢
8GB 10GB 12GB RAM 手機都有

至少做嘢嗰陣去咗第二度一陣返去嗰陣唔使再refresh

第一代air pro 得2G ram
reload到PK

淨係玩一隻手機game同睇netflix 64係咪一定夠用

硬件上完全無新野咁滯
4000 蚊 Air 都變左清貨路線

用1st gen pro 9.7inch就係頂唔算咁先升咗去11inch

夠，iOS 除左下載 App 都唔知有乜用

上APPLE睇部mini2仲有530蚊trade價

我都用緊睇，睇youtube都會彈app

以前大機 3888 / 細 3088
無 xs 咁大咬加少少算是正常
仲要有 3.5mm
ok

興幸上年買左ipad 6 無悔

se2

手機係XS
有部macbookair
屋企有部ipad air2 但長期比屋企人霸左無得用
平時會睇下YouTube+煲劇+玩三國殺+skype住同fd玩手機game
想問下值唔值得買部ipad mini?

有無人放 ipadmini 2/4 4g

無得你諗啦，Pencil 2 就買 Pro 啦
貴但係抵玩過 Air 同 2018 啦

唔知會平幾多

上年11月買左pro 10.5+apple carr，以為水尾就出就ipad，無理照買

而家我舉得賺左

上年11月買左pro 10.5+apple care，以為水尾就出新ipad，無理照買

而家我覺得賺左

air2 用多幾年都得啦
換2018 姐係降級

考慮入手mini, 舊嗰部不知不覺都用咗3年, 差唔多退休了

等mini 有face id 先買

仲要減價個年先買

不了 舉起電話解我覺得OK
特登拎起部ipad/控堆去解我覺得麻煩
利申xs用家

CPU:A12>A10X
GPU:A10X>A12
Ps multi-core指CPU 多核心性能
Metal指GPU 行Metal API性能
攞嚟打機嘅巴打 都係買返iPad Pro啦

face id肯IPAD到好雞肋姐

用緊最舊款ipad air
聽日去豐澤買pro 10.5好定新ipad air好？

主要係唔想有下巴姐,畢竟個個都全屏機

如果呢代出窄邊框就叫 mini pro
到時又賣到貴一貴。

BTW 我prefer iPad Pro
用過high refresh rate monitor 真係返唔到轉頭

補充返，唔打機
多數睇漫畫睇netflix，想上堂睇下notes，有打算買apple pencil jot notes
而家唔上唔落咁

直情r爆晒頭 完唔知想點
3.5mm耳機 Touch ID 鋁金屬殼 Lighting 頭
即係點呀 投降呀？佢一路以來搞緊既野
真藍牙 雙鏡頭 玻璃 m額 Face ID type-c
一口氣推翻到iPhone6 /6s 年代
變左iPad pro 先好似係比人淘汰咁
憑apple 好多野佢要搞一早搞到
真係成個方向都睇唔透

買mini 正on9 3199 7.9吋唔上唔落 睇PDF又唔夠大

你肯定聽日有新野賣？

no one know
但事實就係佢清緊舊貨

一定係pro10.5，睇片用過4喇叭堅係返唔到轉頭，正好多

mini 300g 才是重點可以手提出街用

Sorry 講得唔清楚
係豐澤買pro 10.5定apple store買ipad air好

iPhone xs 打機已經好順，所以買mini都已經夠用。

華偽m5 -> 3080 仲用緊上兩代U
ipad mini 5 -> 3199 7nm 最新U

唔見既

新macbook air出咗
新mac mini出咗
新ipad mini出咗
爭SE2就找清數俾連連登仔
百屌成才

SE2

樂觀諗法 , 未放棄 ipad mini 更硬件 起碼好多 game 新app 都用到。 又可升新 ios#goo

mini 用戶 想要 窄邊框

X 之後 將所有新設計都加價

放棄一班中價位客源。
大改革

上年等mini 等到放棄換左 iPad 2018

發覺換大左都好少拎出去用 ， 諗緊換唔換返新mini

蘋果錯在無將 XR 改名做 SE2
無啦啦多左平價路線俾你地
算係咁啦

點解mini可以貴過2018

所以，出左geekb spec先入吧

有可能2/3G ram only

Apple 真係當人係狗
垃圾換粒A12都攞出黎賣

Air輕啲，重量同部iPad 9.7一樣

2018 個 mon 不是全貼合望落去係跌左落去咁好 cheap 架
而且試玩過又灰又暗幾垃圾下

5c玩設計嚟講都算係咁

當年啲app好多都用5c做demo，反而少用5s

ipad 2018先係最垃圾
新air/mini除咗冇promotion同四喇叭之外規格已經同上代pro有得揮
仲係mini 3千幾 air 4千幾就入到場仲想點

xr行a12 3GB ram 都彈app 想像唔到Mini咁大個mon行2GB會點

Air 2 100% vs 2017 117%(cpu)
AIR2 100% vs 2018 135%(Cpu)

2017 vs 2018 112%(cpu)

Gpu
air2 110% vs 2017 100%
AIR2 100% vs 2018 105%

以上係Geek 跑分spec

隻moon變咗P3 ?

新mini同air除咗冇promotion根本就上代pro款moon嚟

平板 apple 玩晒
有專用 ipad app store ，
唔洗好似 AN 機平板 用番 手機設計 app.

mini 好用 帶出街方便 睇漫畫

ipad mini真係 ios入門用

有dci-p3有truetone同全平面貼合 唔會再隔住層嘢
仲要冇好似an機咁係唔係都整垃圾圓角

唔好退啦 用多兩年換full screen mini la

我都係等到變買ipad2018 發現個mon大d 重左就唔拎出街 係屋企用 灘係床又用唔到 坐定定用又不如用返電腦 正打算換返mini. mon靚左 筆又支援到 輕左

唔賣舊筆點去貨呀 師兄

2018個厚機身同gap mon 令我覺得佢連mini 4都比唔上

你地幫佢唔落架喇 iPad 1718咩貨都清曬啦
連支筆都清埋啦 iPad Pro 用緊typec
轉個頭成本有幾高
唔通lighting 都要清貨？
依家個尺寸塊版都要畫過成本仲高啦
佢地自己都點到自己陀陀拎

垃圾 iPad mini 2 仲run 得好順 下年有full screen 再講啦

iPad mini 更新

係咪倉底貨換晒CPU再賣

27

部2018最大功能 變左訓前 訓唔著 開黎睇下youtube

但我訓前 都係書房用desktop 多

重用緊Air 1
都唔知換唔換好
定換部mini算

覺得有需要咪換
為換而換嘅咪中晒apple計幫手清貨

Design 少少都唔改
機海仲翻炒

收收埋埋
連spec 都唔講咁

後面天線變咗注塑
面條鑽石切割邊終於冇咗
其實都係有啲細執嘅

用左ipad air2 4定5年，覺得仲係好順
出左咁多代ipad xx 完全冇衝動換

想問教育版網上買洗唔洗證明之類既野？

咁樣出一出 發佈會出mini pro

幾時有實機試玩先

10.5" Pro用家，本身有少少唔開心，不過check清楚新Air閹左咩位之後又爽番
相比之下新mini其實進步同定位好好多，第一次有貼mon，闊色，true tone，可以用Pencil，又有256GB

想屌mini

ipad pro轉哂USB c但呢兩部仲係用lightning
Apple想點呀，策略亂撚到仆街

佢係唔係清舊 parts? 我本身想買mini 但好似買唔落手

我都等緊
又未洗用到pro嘅功能
但又想平啲

air2018 A10 cpu,mon有air Gap

mini A12
mini p3 mon/防指紋的抗脂塗層/冇air Gap mon(Air2技術)
500nits光度

另外64GB

mini= 縮水第一代ipad pro
一定值$3000(同級size下)

其實最新設計同功能係哂ipad pro
ipad已經無可能又平又要用好野

部ipad air 用L左5年幾，都仲未壞
我自己都有少少唔好意思，
今次俾少少錢買部新ipad啦，不過佢同我5年前果部差不多，我當俾佢乞到啦。
Btw , 基佬Tim cock 食屎收皮啦

已狗衝mini搵緊套同moon貼

其實apple係咪持住tablet係佢地玩哂就出d完全無創新既產品出黎hea鳩消費者

我明白ipad mini黎到呢個位好難有咩突破，但係你至少都做個新design/幼框出黎，比我感受到你起碼肯用新包裝

mini等左幾年，唔好話新design，頂你個肺連厚薄重量都無分別，你真係抵比人唾棄

Mini 手感好好 個mon 應該係有update 只係mon size一樣 當然屏佔比大啲同多啲ram會更好。

size一樣咪可以用番舊case 🤣

用黎上堂jot notes加睇下netflix ipad 2018定ipad mini好? 睇唔透

當初iphone 3gs手感都好好，如果係呢個理由而唔去創新的話，我地都唔會見到iphone4,5等等既設計

同你用途差唔多
以前用mini但覺得細，換左ipad air（第一代），好睇好多

會睇片就應該唔會揀mini，盞自己睇得唔過癮
ipad 2018個spec麻麻地，我係你就出ipad air

係
新air=pro 10.5
新mini=mini4

仲用緊以前部Pro 9.7 好唔好trade in 換新air

我都係同用途，完全分唔到要買ipad 定air 定mini
以前pro 同iPad一睇就知要買邊部，而家r撚晒頭

9.7就TRADE啦

人生第一部ipad ,主力旅行用機,(終於等到新 mini) 入wifi 版定 LTE 版好? (現只有ip7)

人地係其他line一早創新左啦。
mini呢條食番mini舊客。
當然新iPad pro 整到咁細係最好。

本身用緊air 2想用pencil 換唔換air好

睇多陣先
可能發佈會有驚喜
iPad mini pro

lte la
買張20gb sim 卡平靚正

其實apple pencil 2 正過1代好撚多
tim cook 條撚樣又食老本清貨

艙底貨拎出黎賣， 其實部野兩年前已經ready, 應該係咁

係，但你要知道新機只係$3-4千

部Air2 用左4-5年 都未有特別原因想換
除左舊電無以前咁耐用同個芒9.7吋細左少少

前排有一刻想換部iPad Pro但覺得貴
以前部Air2 買番黎先3-4k 出部Pro要8k 即刻縮了

新果兩部iPad 都冇ProMotion 更新頻率自動適應技術，買之前大家要三思啊 (利申自己用緊iPad Pro 10.5畫畫，又試過去門市用9.7果部畫，有/冇ProMotion 完全兩回事黎)

Ipad mini 唔做細邊？。。。
Apple 呢兩年做乜7....

真係好想short9佢

買買買！

無錯 要成日用枝筆寫野畫野既一定要買pro 如果就咁普通睇下片間唔中先寫下野先唔洗買pro版本 利申 10.5 pro 用家

有3GB RAM！

iPad mini上堂 jot 下notes 睇下ppt 夠唔夠做？個mon 夠唔夠大？
macbook 返學太重

An tab狗也不

新iPad好明顯係散1st gen apple pencil貨

Pro or air ?

用緊,
見到新iPad Air & iPad mini之後
感覺非常好

我覺得gay cook 想留位出 fulll screen 版 A13 ipad mini pro

用緊iPad Air 2
個陣Notebook ownership 二千頭入手用到而家兩年半
見到新部iPad air無點變就知唔駛換機

ipad 唔洗裝 whatsapp, line, telegram, 電子銀包app

屌！

唔落！

用緊pro 10.5 上堂抄note 基本上頂到全日

其實ipad頂到全日係基本 唔係優點黎
以前用ipad 起碼三日先要叉一次電

其實蘋果肯減價 唔會咁多劣評

死人Apple真係玩野
明明10.5 之前有ProMotion而家又拎走左
即係人地想有3.5同ProMotion既option冇左

食屎啦tim cook冇創意
食老本食撚到入棺材都仲未食完

忍一忍手先仲有一款新機未蒲頭

mini5有冇得用返mini4個殼... 唔想再買accessories

用黎上下網 睇youtube netflix twitch 碌下ig 買min5 好唔好？

笑左 未出前就話求其換cpu就得

不了不了

咁我依家拎部10.5pro去AC+換機 ,佢係咪會換返10.5pro俾我

而家出部中價機
一係就數人地冇旗艦機功能
一係就話不如買浮mon低階機

估唔到會support apple pencil. 仲以為會迫啲要pencil嘅人買Pro

9.7” pro 除咗個mon同喇叭之外，其實同 iPad (2018) 差唔多
換 Air 定 Pro 都係升級
想新嘢就 Pro 啦

apple 出乜鳩都屌架啦，轉usb c 屌，唔轉usb c 屌，有face id 屌，得touch id 屌，唔出mini 屌，出mini 屌，冇3.5mm 屌，有3.5mm 屌，用a12屌，總之賣野要收錢都屌

其實最想要都係4 speaker

清倉野都咁多人狗沖

用4個speaker嘅iPad Pro 10.5睇片真係一大享受

呢度啲人好興用「定位差」三隻字概括自己唔啱心水嘅嘅
其情係俾部低階機佢就嫌cheap
俾部旗艦佢就嫌貴
講定位差Macbook嗰幾部$9000幾就真係差喇

好彩以前係容量加價前入左ipad pro 10.5
quad speaker + 120hz 對使用體驗好影響
pro 10.5 > air 10.5

兩個咪開口位唔同左

有得吹in 既諗得過wor
我部mini 2 雖則都好好地夠用

睇漫畫無事
半年前有諗過衝4
但聽佢出5忍手到而家

你似on9 多啲

冇gap

mini都好大機會唔年年更新，所以無得等下部，要買架喇

mini清舊零件？

題外話

部mini2上年trade左700蚊, 真係好痴線
已經係4, 5年前的產品都可以有700蚊

等埋佢發佈會再決定買邊部都未遲

用緊 ipad 2018,

想轉 mini5, 唔知新機幾多 ram

同意！

屌你老母, 每人用法唔同
訓係到用, 呢個size好岩用又輕身

巴打係邊度仲trade到700？

上網搵二手收機, 地鐵站交收

有ipad pro 11"

諗緊賣唔賣咗佢換iPad

起碼2~3年先會有upgrade
慢慢等

ipad2018 無理由唔減返300 蚊囉

個芒細過2018價錢反而加左

Ipad air有性趣

咁應該要點？

手頭上一部ipad都冇出Mini 定出pro 好？
返學用

如果只係用來dropnote 既話
Mini，9.7 定10.5 好用？

Mini 2 好似已經貼mon

Pro啦 用緊mini 睇mon抄notes有啲辛苦

幾錢放？

Mini4先有

Mini 4先係

mini極失望，以為會用盡個screen
依家咁不如買pro

touch id喎，啲手汗ifan去曬邊？

Jot note就9.7/10.5啦
不過9.7個gap gap mon會令你寫字嘅時候有幾大嘅敲空嘢聲
感覺會好唔實在

打錯應該係air or pro

10.5 唯一值得買既ipad ,之後出既全部都係製造垃圾，因為最好既野已有齊

唔知 apple giveback, iPad Air 2 有幾錢

俾咁大個moon我托柒咩，出輕啲先講啦

Tim Cook 捉到用家心理，著眼只會睇粒U有幾新，加埋9.7 大賣，放粒U偷其它料，啲友都會hihi

chromebook
surface 叫食晒

係咪要比粒a13先唔係清倉

換黎把撚

睇得出好多都係自我中心之王

最好係Apple 貼錢送部佢地啱心水既

為屌而屌呢個post 真係一絕

pro 11:

兩個加埋都唔知有無10％

等10.5 Pro 翻新算

你不如google吓

Mini 5 已經會係好夠用 放心入手

諗住mini 起碼比個窄邊框... 仲要touch id 霸幾大條邊
睇下隔黎華為pad窄邊幾靚，不過唔想用垃圾an炸

新機個target明明就係for啲中高要求/budget嘅人
個個就拎哂pro啲功能嚟屌部機廢

反而接受到mini
但air......用返air2算

但新air個上下巴其實窄過mini
成部機嘅比例嚟計應該靚過mini

應該要放粒A20 落去再賣1000蚊

definitely Apple is tried to finished all its remaining stock components when only the cpu is changed...

要新要創意就ipad pro啦

可能我要求特別，mini休閒用無咩要求

Air2用嚟睇圖覆客用，所以唔想太重太大部
點估到佢仲重咗

錯
係用A20+窄邊+Face ID 2+摺mon+thunderbolt 3+240Hz+Pencil 3賣$2000
以上用少一樣都係清零件+冇誠意+暴利

我之前諗左好耐買唔買10.5 ，但去過好多間店都見到有白班。
最後直上了pro 11

而家佢出返air 3 我又後悔。。。其實air 3 夠哂我用

其實air都係重40g左右
但個mon大咗
見客都型啲

就算寫note都要用pro?

一個星期都唔知有無1－2次掂部mini

長時間都係macbook ＋iphone
算啦

如果你就咁寫Notes iPad 2018都已經得 但對pro用家枝筆最主要係經d付款apps畫公仔 或者簡單臨時咁執相

自從出左濕鳩ipad pro已經冇心再追新model
如果佢行Mac OS 就話姐

有無人知IPADMINI2019 用咩套??

=mini4 套

新型｢iPad Air｣と新型｢iPad mini｣のA12 Bionicチップは｢iPhone XR｣と同じ仕様か − RAMは3GB

2019年3月19日
昨日、Appleが10.5インチの新型｢iPad Air｣と新型｢iPad mini｣を発表しましたが、早くもそのどちらかのモデルとみらえるGeekbenchのベンチマークデータが公開されています。

公開されたデータのモデル番号は｢iPad11,2｣となっており、これが新型｢iPad Air｣と新型｢iPad mini｣のどちらのものかは確認出来ていません。

新型｢iPad Air｣と新型｢iPad mini｣は｢iPhone XS/XR｣と同じA12 Bionicチップを搭載しているのですが、公開されたデータを見る限り、動作周波数は2.49GHzで、シングルコアのスコアは4806、マルチコアのスコアは11607と、｢iPhone XS/XR｣とほぼ同じスコアとなっています。

ただ、RAMの容量は｢iPhone XR｣と同じ3GBとなっており、性能的には｢iPhone XR｣と同等であることが予想されます。

你估個個買iPad一定買埋apple pencil ?

要等新套
兩個mic咁鏡頭果邊移左去中間

其實120hz係咩？

淨係放屋企煲youtube煲劇睇漫畫
諗緊買翻新10.5定係iPad Air好

個mon嘅refresh rate
呢個rate亦都影響埋支筆嘅靈敏度

部10.5 pro 可以再戰多幾年

買 ipad air定 ipad ? 差 2k

未就係囉

不過都好事來既
多人屌即係仲有人關心Apple 生死
An9 都係口裏說不

咁搞法買翻新/二手 pro10.5 唔好？
有4喇叭有120hz
新air 得個mon 大 ,upgrade 返粒u 就算，其他垃圾
mini 又用返最舊design
不了

就係打平價，用舊模嚟慳皮，ram同cpu都係iPhone買落有多，用係ipad到

不如照直講啦你地 呢度家陣係用黎打飛機用 咪撚屌
真係要屌都要攞對家野轉移左視線先

滿意未

+1
不過讀完書 出左黎做野之後
就擺低左部pro 10.5 好少用
拎出街覺得太重 係車拎出黎又唔太就手
屋企用desktop多
巴打平時有咩用途?

到底有幾多蟹貨？

主要都係上堂pdf markup, 文書同睇下片咁
輕量video editing A10X其實都夠用
連smart keyboard真係重

mini 用split screen 好撚細

10.5pro 而家落埋架?

無限（連登思維）

同問

華偽個home鍵好反智 同埋個樣一望都覺得係抄iPad...

Apple giveback ipad2018有幾錢

都唔同GB數
你差2K係ipad32同air 64比?

華為就算窄邊個樣都係好柒

又係連登仔屌人唔update mini
而家update左又屌人2019都仲出咁既mini

想要10.5 pro

TG傾傾？
好過蓋仆街收賣佬

其實iPad mini 升上A12算係咁
多數人係屌個 design 唔跟 iPad Pro
如果跟iPad pro design 應該加多千五蚊
到時又比人屌貴

系統對記憶體管理比起本身記憶體大小更為重要

XS MAX 4GB ram vs S10 PLUS 12GB ram

Mini 係未冇全貼合 mon?

New ipad air 先有？

係 air個名應該要係重量有突破既時候先用

佢改做ipad2019咪得 升級 11inch

又唔捨得將部低階2018變舊機

Apple今次真係技窮喇

你可以上官網睇

Mini個specs收貨，design完全唔收貨
有咩理由可以一個機殻設計用足五代
你唔比最新設計我都同我收窄下條邊呀大佬

如果主要for返學mark notes用 係咪都係買返ipad2018好過mini

窮撚攞嚟睇下youtube 上網係咪iPad 2018夠哂用

滿意了

mini都ok la

a12 + 3gb ram
3k

夠玩好多年

2 gb only

confirmed?

GSM話2GB

Macrumors又話3GB

)-9637.php

2Gb 應該5得 iOS 12 最少要3gb 先順

應該 3GB 喎....

Pro 4 speakers

5你老母5p仔

整新模唔洗錢咩
要賺盡你

買翻新機128GB 3000有找

iphone se2呢

笑撚死 睇片都要分窮富
調番轉講 姐係揸lambo既人冇資格買xr

iPad Air = air 2 後繼機
快 + mon 大 + 可pencil
價錢算幾好啦
Air 2 2014 = $3888
Air 2019 = $3999

10.5 pro vs 新mini 的話
除左考慮size 仲有無咩要考慮?

我都係 但只係間唔時睇下YouTube 上下網
心大心細中

無理由加咁多囉

10.5 pro?
定係air?
10.5 pro同mini個分別有排講喎

兩星期前先出左部iPad 2018 依家無啦啦突然出新iPad 心理有d唔平衡

其實mini 2019除左相機之外呢個價錢冇咩好挑剔
如果改design 應該會用iPad Pro 8.5嘅形式出現，到時又話貴
可能ipad 2017同2018令人唔記得左ipad以前係賣$3888

2017版可以咁平係因為真係閹咗好多嘢
其實新Air/mini先係正常Apple水準

出平line都要有創新

2019年仲出touchid
本來想買iPad mini5
見到touchid可以慳返

因為佢知你搵唔到代替品

pro
打下機睇下片 家用
A10 同A12都應該唔會話差好多??

我又okay
其實用黎玩pubg類既game, 太窄反而好易掂到唔想掂既地方, 變到好難操作

iPad Air 1st gen 可以再戰幾年，iPad mini 就

真係乜都有得屌

唔知幾時store會有真機撚下

睇片嘅話最大分別應該係pro有quad speaker啲聲靚好多

全裸

28號

科技產品其實全部都要有創意
唔一定hi end先要有呢地要求

今次Apple江郎才盡就真

問題係iPad根本冇對手 佢洗咩同你玩創新

iPhone都仲有得講

iPad呢類工具用途嘅嘢發展到今日仲邊洗創意
做到用家想做嘅嘢就得

今年iPhone已經零創新
啲人期望iPad有改進係好正常

你養撚住個全球身價最高嘅designer團隊
但係班友唔撚交功課

A10X好撚順喎打機

咁都要班desinger交左功課 老細肯採用至得

現在D 垃圾大牌 an tab 其實仲貴
apple keep 到 below 4000
算係有D良心
ipad 過5000我唔會買
唔要舊樣你可以去買pro
舊樣先有3.5mm我覺得仲正
其他公司出依D下價line係唔會放粒新U上去仲想點

有朋友放10.5pro 64gb
本身諗住等apple出新野睇下點先再決定
依家睇完想照收 佢賣4000 是咪都ok?

有得用Pencil (舊嗰代)(跟機唔送)
即係你買新mini又想用pencil就焗住幫佢清死貨

你可以上carousell幫下咩價

留意咗好耐唔見官方有

2萬既iphone.

我部mini2依家開小小野都好似卡住卡住咁,reset完都係咁
28號試下真機如果ok就trade in左佢算

iPad 2018 已經好平，無乜空間減啦

imac都好耐冇update
不過多數係wwdc講，se2同airpod2夠講有餘

想知道下星期一個發佈會部10.2吋有幾勁
想打下pubg,jot notes同煲劇 唔知mini夠唔夠用

本身想買 2018, 而夾心郁 mini

但用舊筆真係堅on9
本身仲想玩下新筆

一早話有發佈會你都仲買
咁無計 wor

咁佢唔再叫做pro，降級都好合理

想問下舊機知唔知會唔會減

呢個價錢有a12 算係噤

希望發佈會有新野
我唔介意用pro 11個價錢買部pro mini
依兩部野真係用唔著

未出之前個個都話apple一定用A10 or A11
出左之前後又話除左A12之外冇其他分別

ARI 就算LA, MINI 賣4千都狗衝

咁a11新desiger仲好

有時就係貪個look

有人話有喎，#645

mini 用touch id 真係冇問題喎, 唔通你下下解LOCK都要照你個樣?

Pro 10.5個mon 有HDR
Air 10.5 冇HDR
RAM 又多1G
仲有4喇叭 睇片正好多

買Air 不如買返Pro 10.5

落左架啦
清晒啲貨尾之後你仲買到？

我覺得係虧版多D，取代ipad2018
我估佢對比ipad2018 向上下拉長小小 變16:10
用A11，其他同ipad2018一樣
thats all
賣翻ipad 2018個價錢加價300蚊

Mini 擺明係清舊零件
點會仲花錢整新design

有人夠覺得午餐肉先係最完美i瘋啦

10.5都係，無乜點平到仲要虧左
睇翻stat A10X 係勁過 A12好多

香港教畜都屈人買iPad啦
外國先有搞surface chromebook

得啦得啦，volume +/- 都係用舊零件啦

其實已經減咗價
當年部air 2 64gb要$46xx
今次呢部減咗$700

出面都即時降價
過兩日有埋信用卡優惠
全新應該3800左右
基本上你二手預3000

不定期出
出新機呢啲敏感期通常都避
你4月頭上去睇應該乜翻新都有

咁又點
到最後都要gay cock肯俾錢造之得

係傳用a9

三x用s835都夠膽死賣ipad pro個價
華偽屌米果啲除咗個名同山寨有咩分別

有時就係貪得無厭

貴價垃圾唔屌
走去屌低價機唔創新

呢啲價，買mba 就算了

話想取代電腦

但係佢連完整嘅file manager都做唔撚到

唔知部爆mon 2016 ipad pro係wilson仲trade唔trade到

用tablet時間一早過左pc
不過都係取代唔到

10.5一公佈spec我已經話佢overkill，第一次day 1衝去買電子產品。果然係正確既決定

agger

咁有啲人嘅工作同file management冇關嘛
真係要做呢啲嘢就會買電腦啦
但你會唔會成日要求部電腦嘅設計要好有創意？
合理價錢內做到想做嘅嘢就得㗎啦
如果我買IPad嘅原因只係想有個靚mon睇片上網
我確實唔需要佢有咩創意

mini4 繼續頂住先

IPHONE6+放到幾銀 想補錢買MINI

10.5打後嘅apple失哂控
閹嘢加價cut平line乜都做齊
希望XR/XS唔好賣令佢地番番去正軌
炒咗西女人+出新mini/air算係好開始

apple真正技窮 定位又唔清晰

其實有左右local storage 可以share 同時manage files 了

好多人屌 IPAD既一樣野, 就係就算去到PRO機都好, 都係用緊IOS 而唔係 MACOS相關衍生system
IOS唔係唔好, 但佢真係限制左成個ipad既高度, 真係要produce既人一定只會揀mac而唔係搭載ios既ipad

所以我到呢一刻都只係當iPad pro係高質玩具咁用
做嘢只係當bonus

個時啲人講到呢部平過2千添好難揀
幾時有實機睇

我覺得今年9月份出果啲野應該西女人有份經手

依家連a12都淪落做舊零件

好
我都係預黎睇片，4 speaker真係好重要

iPad Air抵唔抵玩心郁郁想換走部iPad Air 1

Tim cook有心執正嘅話應該可以臨崖勒馬嘅

無錯呀
xs xr 消情慘淡 淨返好多A12
要出返啲電子垃圾消化下

其實apple應該出DIY比啲人自己揀要乜唔要乜😂咁呢啲人就應該無罰好吊

我都係咁講
Mon size: 8 / 11 / 13 inch
Display technology: True Tone / Laminated Display / P3
Processor: A10 / A11 / A12
Security: Face ID / Touch ID
Ports: Lightning / Type C
Speakers: Dual / Quad
Pencil Support: None / v1 / v2
逐樣剔逐樣加錢

air 2 真神機，用到今日( 五年) 都順
air 2019 應該都可以戰五年

Air 2 都仲係順，無借口換

尋晚睇過得返$880

佢支援支筆係新筆定舊筆？

舊

官方圖係配初代目

啫係要用波板糖大法叉電

如果apple出部機用A12
但用返初代iphone個look同個mon
大家會唔會買？

Surface 果個hybrid solution 係目前比較理想又可行嘅方案的

surface我用過兩部
個idea係好正
但最後我都係當普通laptop用

啫係你係Laptop > Tablet
用iPad Pro 果班用家就係 Tablet > Laptop

睇你變一方面需求大啲
畫插畫果啲咪Tablet行先

結果我放咗套surface
買番部laptop (連touch都冇嗰隻)

iPad嗰邊我又係曾經買過成set連筆連keyboard
最後發覺個keyboard都係廢結果賣咗
之後再換機都只買機+筆

結論係暫時未有廠可以做到laptop同tablet都係咁正
當中software肯定佔咗九成原因

真
早兩個月拎左部air2去先達放
仲有1200蚊
唔追求4 speaker同唔需要用apple pencil的話
純睇片上網夠哂做
個mon靚過ipad2018

不過換左pro真係好爽

咁而家點，買10.5 pro?

mini 5 / 10.5 pro

都係嘅
Win 10 touch support 真係未算完善
iOS又未至於可以當full size laptop os咁用

Air 2 用家表示根本冇需要upgrade ，好撚抵用

啱啱行過見到apple store pro 10.5賣緊4488

好撚掙扎買air 定10.5 pro

注意返10.5會有白點，死症無解
唔知air有冇改動

唔知學生有冇得再減
有的話trade 走2017算了

mini無3gb ram既話真係撚緊全世界

但Air得返單邊speaker真係太on9

想問下你地用ipad黎做乜野多? (唔計工作需要)
我冇用過乜濟, 老婆有一部舊mini我都冇掂過

27號有得walk in 買?

10.5 pro

一部ipad唔通淨係睇CPU咩，其他配套都好影響使用

120hz mon，hdr mon，true tone，4喇叭

一般上網
YouTube/Netflix
畫畫（鳩畫）
作歌（鳩作）
寫下文（小修改嗰隻）

上lecture jot notes 睇pdf textbook 娛樂就睇下YouTube Netflix嗰啲

ipad pro 加筆真係神器
如果當年讀bachelor 時已經有ipad pro
個efficoency 一定高好撚多
起碼唔做使拉print note

有部 mini 2,
睇漫畫 , 電子書. 雜誌 UBOOK .
旅行睇地圖, 入相. 睇電影.
自從買多部 6寸電話後備機, 打機, 睇片. 帶去旅行方便.
電子書 用 KINDLE .

MINI 2 已經放係一邊
間唔鐘睇漫畫都唔錯.

呢個真，諗返air2 even cellular版重量係連1磅都無真係好正

Mini娛樂用
係屎坑用now睇波一流

mini 完美遊戲機

整體嚟講10.5 pro點都好d

ipad air 都係hdr mon，true tone
所以基本上係A10x vs 120hz mon + 4喇叭

4點起身隨手係床邊拎起睇歐聯

10.5 LTE 有無特價先
無買mini LTE 算
好似仲有部10.2未開估

mini有冇加大電量

姐係同當年a9太多，要出se一樣
不過3千蚊黎計我又唔覺得mini 5係垃圾

iPad 如果行mac
會殺左macbook條line
但佢一改就係innovation

真係好難落決定

3000蚊A12加個mon清過1080p同大過XR
性價比gogogo
不過N年前既design

唔驚得罪intel連4g都冇？

依家諗緊mini5 定pro 2017 10.5
mini5平1K多少少, 輕身方便帶
pro10.5 120hz mon, 4喇叭

一定係pro 10.5

但pro 15 又比 air 貴

隨時可以換新機

放出去好過啦
呢個揾笨

有ipad pro 10.5 無換既動力。。

放出去又會左壓價，又壓價

如果同air 比一定pro 2017

點解?
我見大家都係粗邊, 基本分別係大細輕重,120hz mon, 4喇叭

同相機

爸打親身拎去Store 定上網整再寄過去? 需時幾耐?

上網攪得啦，3 Mar 禁制， 11 Mar Gift Card Email 到手

其實有幾多人會用部ipad黎影相?

不過air平六舊, 真係難揀

無嫁
所而咪 重猶豫緊

比2老用, 120hz同4喇叭唔係必須品, 所以決定買ipad air replace air 2, 希望粒cpu用多年
自用就ipad mini

不了

點會呀 去細鋪放都唔只呢個數

我估A12有排用，
apple A8都可以用到依家，A12戰多3年應該無問題

佢都唔係target你換

no nfc
usb 3.0

BTW都要揾到地方買先得

請教幾時可以walk in買？

499USD

499USD =
3,917.18
HKD
1 HKD = 0.127387 USD
1 USD = 7.85006 HKD

冇心出新 MINI ,
新機應該要用 PRO 版窄邊去 HOME 制設計.
最後都冇咁做.

自從呢兩年大改革.
新款機全部都要大幅加價.
sale & marketing 班友做幾好事.

放棄班中階客源, 整部 XR 粗邊 + M額, 當班人傻仔
好彩班人醒晒, 銷量代表一齊.

4388

因為Apple都冇打算將mini pro化
嚴格嚟講用筆喺Apple角度已經唔再係pro feature

xr銷量高過xs 同xs max 喎

真係唔知.
可能鬼佬鍾意重口味.
亞州人 日本, 韓國, 香港, 大陸 銷量一般減價.

集運唔太貴
都可以考慮嘅

凶澤有得加安心寶

wait 10.2" ipad

啱呀

pro 10.5笑到最後

A10X同A12比唔知點

其實係兩部都唔討好，一齊攬炒

A12最少用多兩gen ios

你睇A7仲用得
唔好諗呢個問題住

實際用係點先最重要 用緊10.5 pro打機完全仲係順到仆街

4GB ram vs 2GB ar diu

賣晒？ 入唔到去買mini 同 air

好臭系3gb?

係咪可以正式宣布狗衝10.5" Pro

3GB A12 = XR呀

打機 睇片 係
畫畫 係 120Hz mon

跑分撚 Air

一樣用緊最舊ipad air
今日去左豐澤買pro 10.5
我睇野多 唔打機 感覺pro10.5 啲配置啱我啲
又平啲

有IPAD PRO 11係咪可以無視？

係貴啲
air 64 GB 3799
pro 64GB 4388

pro 10.5都係得一代Apple pen

正常吖

剛剛update出imac

打機冇問題啦講真
同埋如果睇片 4speakers真係正好多

除非你要mini

竟然iMac

蘋果已經淪落到要玩機海

iMac 算唔算係最有良心

我都係咁話 ipad 太大

打機刷event 好過用電話好多

10.5 ipad pro無得直接係apple store 到買

今次出新mini 真係 good fit
已有 pro 10.5
想買多部，本身得2018 呢個option
而家mini 完勝！

Pro 10.5 新價

而家同Air 爭$500好似買Pro 抵啲

邊度

梗係買pro

要多部有咩用？
我自己都有Pro 10.5
又心郁想要多部mini

education仲有冇得再平d😂

豐百都應該有改價
去佢地度買啦

有冇得education 再trad-in?

我都係呀, 細部D睇漫畫睇書拎出街開心D

之前訂落啲掣同外殼。

點都要用埋佢㗎。

你哋話係咪先？

環保先鋒。

但係一出個時256gb係5799 之後加價到6099 家陣年半後都賣5599好搵笨

事實係部野除左mon同touch id 之外
基本上同xs係無分別
但係就係平30%
d tech youtuber都係咁吹奏xr
話買xs係水魚

兇宅仲係4388 HSBC卡

唔知mini5 加keyboard, teamviewer 電腦方唔方便

等緊豐澤mini5一出即減

睇漫畫岩岩好
但睇雜誌就唔夠

諗到頭痛都未諗好買64gb定256gb

主要睇notes 同埋stream 番屋企nas 睇戲 又用緊200gb icloud買256gb好似作用唔大咁 同埋唔打機

所以會買data版

而家apple真係好垃圾

美國簽約 xr 大部份時間可以 $0 出機, 大把人用

Xr 查實真係唔使擔心佢去貨

仲用緊mini2
不過有時太疾 變左都好少開

等咗mini 5幾年
諗住買硬

點知mini 2 仲好好用

都係買air 算

你試下去豐澤拎上手播一樣既歌同片就知pro 10.5 4喇叭同其他得兩喇叭既分別，另外鏡頭係差好遠！ mon細對於成日用筆既用家直頭係唔洗考慮 所以新pro版本先直上11 同保留12.9 而pro 2017 係好多試機片反應同速度都拍得上pro 2018 而pro 2018係用唔盡張A12X 但要記得佢係無3.5 mm 同type C 位唔一定讀到你所有外置既file

想象到大分別，但我睇片習慣用真無線
所以喇叭唔太影響

想問有冇得用舊mini4 trade in新mini

Mini 2 都可以啦

一日都未爆一個post
Apple 今次用垃圾iPad 清倉底A12貨 應該唔成功
即係好快又有iPhone SE2出 = iPhone 6s+A12

沒用開ipad
見有新野出想入手應該買邊一隻好
打機睇波睇片求推薦

新買ipad，應該直接入手邊部？

air

Ipad mini 1

熟習吓先

如果想要大呢？

新Air

pro 10.5 air 之爭

如果而家買pro10.5加apple care會唔會一年後無新機換

10.5 睇定D先因為呢幾日應該全部零售商轉價再減
話唔定發佈會之後仲有驚喜
都唔爭在等多幾日

買10.5 小心個sceen 遲d 有white spot

唔會，你係買咗AppleCare +嘅尊貴，Apple唔會待薄你

無會換11吋pro俾你
之前D人6換6s

ipad個size 睇AV啱啱好

Thanks bada

睇AV

mini幾黎

呢部係邊一代

2017 pro 10.5

仲未confirm 2/3gb ram?

你啱啱出世？
iPod一早玩緊機海

3 清XR貨

如果我淨係睇片同remote play PS4 買邊一部好？

屋企用 AIR , 帶出街 MINI .

iPod shuffle
iPod nano
iPod classic
iPod touch

我屌

嬲嬲地買pro11"

淨係未擁有過shuffle

如果用到2代 pencil已經落咗order
垃圾Apple

出 ipad air 嚟清 ipad pro 10.5 係咩玩法

本身用緊mini2
疾疾地
依家出mini5有冇伏？

個mon同speaker都係downgrade 點清

thanks

我都諗住狗衝pro11算 舊ipad個design都玩唔到幾多年

10.5 pro keyboard = ipad air 3 keyboard?

定係完全唔十卜?

完全一樣
我記得兼容性嗰度好似有寫到

因為無用過apple,主力出街用
我最後應該會入mini5試下
主要輕同細部

25/3 街舖有 ?

Mini2都可以？

本身有11 iPad Pro, 又想入部ipad mini 5(64GB)，是否不智？

如果係 for 便攜出街用，我覺得買多部 mini 係唔錯

有9.7 有mini
帶出街永遠係mini

想問下幾時有得 walk in?

Demo 機幾時有？

我見到官網寫0蚊喎

我有兩部，賣部俾你

搵返張原祖機既單出黎，原來當年32GB都要$3388
咁今次除左design hea之外都算係咁了

當年我記得我買第3代ipad 都要 3888 仲要得16Gb

當年係百記買iPad2 3G 版4千幾蚊，仲要焗比多500$ 買D配件。發誓以後如非必要都唔會去百記。

點解我上Apple 回收個價係0，佢話不合資格。

而家d電話咁大mon mini機冇乜用